<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ის ლაბ - IS Lab</title>
    <link>https://islab.ge/</link>
    <description>Recent content on ის ლაბ - IS Lab</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ka</language>
    
	<atom:link href="https://islab.ge/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>ამბობენ</title>
      <link>https://islab.ge/testimonials/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://islab.ge/testimonials/</guid>
      <description>Nexus Group-მა IS Lab-თან თანამშრომლობა 2019 წლის ივნისში დაიწყო. ჩვენ მიზანი იყო განგვესაზღვრა საჭიროებები Crypto Gambling სფეროში ძირითადი სისტემისათვის. მოთხოვნები უნდა ყოფილიყო სრული და დეტალიზებული.
IS Lab-თან თანამშრომლობის დაწყებამდე გვქონდა გარკვეული ეჭვები და შიშები, თუ რამდენად მოახერხებდნენ საკმაოდ მოკლე დროში არსებულ სისტემასა და ბიზნეს პროცესებში გარკვევასა და უცხო სფეროსთვის ალღოს აღებას, ამასთანავე ამ ყოველივეს მარტივ და ადვილად აღსაქმელ ენაზე გადმოცემას. თუმცა მუშაობის პროცესში მალევე გამოიკვეთა IS Lab-ის პროფესიონალიზმი და საწყისად არსებული შიშები გააქარწყლა.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>დაგვიკავშირდი</title>
      <link>https://islab.ge/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://islab.ge/contact/</guid>
      <description>დაგვიკავშირდით და მიიღეთ საუკეთესო სერვისი საქართველოში:
 ელ-ფოსტა: info@islab.ge
ფეისბუქი: https://www.facebook.com/ISLabGeorgia/
საიტი: https://islab.ge
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>რას ვაკეთებთ?</title>
      <link>https://islab.ge/whatwedo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://islab.ge/whatwedo/</guid>
      <description>ის ლაბი არის საკონსულტაციო კომპანია. ჩვენ გეხმარებით თქვენი ბიზნეს პროცესების აღწერასა და შესწავლაში, მათ ოპტიმიზაციასა და ავტომატიზაციაში.
სხვაგვარად რომ ვთქვათ, ჩვენ შევისწავლით თქვენს საქმიანობას, ყურადღებით მოგისმენთ რომ გავიგოთ თუ რისი ცვლილება ან გაუმჯობესება შეიძლება.
მოვიფიქრებთ და გაგაცნობთ ჩვენს მოსაზრებასა და ხედვას, ხოლო ამის შემდგომ უკვე თქვენთან ერთად და შეთანხმებით შევჯერდებით საუკეთესო გადაწყვეტაზე, რომელის განუყოფელი ნაწილიც იქნება პორტალის, საიტისა თუ რაიმე სახის საინფორმაციო სისტემის შექმნა. იმისათვის რომ სწორად მივიტანოთ ჩვენი ნამსჯელი და ნაფიქრი გადაწყვეტა დეველოპერებამდე - დაგიწერთ ფუნქციონალის აღწერის დოკუმენტს (ე.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ჩვენს შესახებ</title>
      <link>https://islab.ge/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://islab.ge/about/</guid>
      <description>ჩვენი კომპანია ახალი შექმნილია, თუმცა ჩვენი გუნდის წევრებს მრავალწლიანი სამუშაო გამოცდილება აქვთ, როგორც სახელმწიფო, ასევე კერძო სექტორში. უთანამშრომლიათ სხვადასხვა საერთაშორისო ორგანიზაციებთან. ჩვენი გუნდის წევრებს
 გაანალიზებული აქვთ 200+ სერვისი, სისტემა და პლატფორმა აქვთ საფუძვლიანი ცოდნა ინფორმაციული უსაფრთხოების სფეროში უხელმძღვანელიათ ისეთი მსხვილი პროექტებისათვის, როგორებიცაა მაგალითად:  ინტერნეტ-მობილ და სმს ბანკის შექმნა ძირითადი საბანკო სისტემის დანერგვა სატელეკომუნიკაციო კომპანიის ბილინგის სისტემის ცვლილება   დღეს კი სურთ ეს გამოცდილება თქვენი კომპანიის წარმატებისკენ მიმართონ.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>