<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ის ლაბ</title>
    <link>https://ltdislab.github.io/ka/</link>
    <description>Recent content on ის ლაბ</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ka</language>
    
	<atom:link href="https://ltdislab.github.io/ka/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Projects</title>
      <link>https://ltdislab.github.io/ka/projects/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ltdislab.github.io/ka/projects/</guid>
      <description>--   -- MyDoc MyDoc is a SaaS platform, It&amp;rsquo;s a tool for building telemedical platform on top of the existing flow, that would enable healthcare providers to simplify and accelerate all types of communication, to reduce costs of provided services and much more.
Features:
 Symptom Checker, Health History Management, AI Based Diagnosis, Medical Document Sharing, Text/Video/Audio Chat
 Built using:
 Go, Node.js, VueJS, Vuex, Nuxt, Postgres, Docker, Micro-services</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>რას ვაკეთებთ?</title>
      <link>https://ltdislab.github.io/ka/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ltdislab.github.io/ka/about/</guid>
      <description>ის ლაბი არის საკონსულტაციო კომპანია, რომელიც დაგეხმარებათ თქვენს კომპანიაში არსებული ბიზნეს პროცესების შესწავლაში, მათ ოპტიმიზაციასა და ავტომატიზაციაში.
სხვაგვარად რომ ვთქვათ, ჩვენ შევისწავლით თქვენს საქმიანობას, მოგისმენთ რომ გავიგოთ თუ რა არ მოგწონთ, რას შეცვლიდით ან გააუმჯობესებდით. გეტყვით ჩვენს მოსაზრებასა და ხედვას, ხოლო ამის შემდგომ უკვე თქვენთან ერთად და შეთანხმებით მოვიფიქრებთ საუკეთესო გადაწყვეტას, რომელის განუყოფელი ნაწილიც იქნება პორტალის, საიტისა თუ რაიმე სახის საინფორმაციო სისტემის შექმნა. იმისათვის რომ სწორად მივიტანოთ ჩვენი ნამსჯელი და ნაფიქრი გადაწყვეტა დეველოპერებამდე - დაგიწერთ ფუნქციონალის აღწერის დოკუმენტს (ე.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>